返工聽過啲咩難聽說話？

（大庭廣眾，好惡）

「你1點之前做唔晒！就係你失職！」

呢個樣對住我

同成班frd一齊翻書展
諗住話人工低但成班frd一齊翻工都ok

點知個老細係個閪女人
唔俾睇手機唔俾傾計 要保持微笑 要主動sell客
不斷同你講：做唔好㗎話搵人頂你個位㗎，或者cut你鐘啦

個女人唔知道現場我地六個都係frd，以為人手好充裕，隨時可以cut走一兩個

心諗：我份工先$48個鐘，咩價錢咩服務啦屌你老母

翻咗一日全部人頂唔順唔撚做八婆咁撚勁自己一個人睇曬成個場佢啦

見工分開見？

呢啲pt洗乜見工，直接會展見

係咪榆X？

成個場咁大，仆街既點會得一兩間

btw打算今年再玩過，揀啲中資既玩

我聽過同一番說話
腦細係閪女人

番工勿認真

利申：唔係鬧我，但聽到時好難過好心痛，所以咁多年都忘記唔到

「你老母生你時個x夾扁咗你個腦嗎？咁L聰明嘅！」

多謝你提出e個問題
既然你已經對個問題有d了解
就交比你own, fix左佢

讚我靚仔
其實我唔係偶像派我係實力派

小事姐

你不如走啦

又真係幾hurt

老屎忽名言
「我以前都冇學過架！咪自己學囉！我以前都係一個人學架！唔好成日話唔識」

「以爲？以咩爲呀？無得以爲架喎」

利申中年單身工作狂marketing港女上司

Marketing 好多臭閪

嘩屌 好撚柒賤句說話

你係咪帶少左個腦番工

不過係同我同事講...

份糧包左架啦

咁撚蠢 咁簡單野都做錯 屌你老母

初出黎做嘢，跟果個師傅講嘢好撚攪笑，仲記得幾句。

“日久見人柒”

“好閪都俾你屌撚壞!”

有次做漏嘢俾人屌，我駁嘴: “都係差果少少姐”
佢話:“錯就認喇! 假如你強姦一條女，俾人拉鳩咗，上庭同個官講，話只不過係屌咗條女幾下，都冇出嘢，會唔會放咗你?”